{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011969",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 창동역동부점"
    },
    "text": "パリバゲット倉洞駅東部店はネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。 営業時間は毎日07:00から24:00までで、カフェは23:00までです。 様々なメニューも提供していますが、フランボワーズムーズは20,000ウォン、ブルーベリーチーズムースは19,000ウォン、カフェオレは18,000ウォン、ブドウチーズケーキは16000ウォン、野菜ブラウシュは1,000ウォン、カフェアメリカーノは2,500ウォン、黒糖バブルラテとタチョンみかんは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット倉洞駅東部店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット倉洞駅東部店の営業時間は、毎日07:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット倉洞駅東部店のカフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "パリバゲット倉洞駅東部店のカフェの営業時間は、23:00までです。"
        },
        {
            "question": "パリバゲット倉洞駅東部店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "パリバゲット倉洞駅東部店では、フランボワーズムーズ、ブルーベリーチーズムース、カフェオレ、ブドウチーズケーキ、野菜ブラウシュ、カフェアメリカーノ、黒糖バブルラテとタチョンみかんなどの様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "フランボワーズムーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "フランボワーズムーズの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーチーズムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーチーズムースの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェオレの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェオレの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブドウチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブドウチーズケーキの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "野菜ブラウシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "野菜ブラウシュの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒糖バブルラテとタチョンみかんの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒糖バブルラテとタチョンみかんの値段は3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 434
    }
}